1) Слайди - фото у альбомі(кожний слайд розташовуеється на одній сторінці і в даному випадку має свій порядковий номер)

2)Коли користувач натискає на кнопку, ми в свою чергу додаємо одиницю до нашої закладки і перегортаємо сторінку

    2.1) Отримати у джс-і елементи з якими ми будемо правцювати
    2.2) Вішаємо слухач подій на кнопку
    2.3) Забирати активний класс у елемента і давати його наступному
    2.4) Додати перевірку а не закінчився альбом?????
    2.5) Обнуляємо нашу закладинку до = 0 !!! Закладинка = останній сторінці альбому

